點解會有人覺得迪麗熱巴係女神？

一睇就知整容，仲要整得樣衰
屌你老母，好撚樣衰🤢🤢

5百 我屌

韓國點睇

隔住個mon都聞到佢成身精味。500佢俾我都諗下🤢

咩點睇

整容大國

個人唔睇韓國妹🤓

維奸

維族雞

整容
等睇人貼佢細路樣黎撚柒樓豬

有得吊你唔吊？

我都覺得樣衰，不過有得屌實屌

佢細個好似都係咁上下樣，真混血鬼妹黎

不過我都覺得麻麻地

通街係

中上女神